白禮頓護級成功後炒領隊

你以為成功護級就唔駛炒？

唔幫手做低鏝城
仲要畀咗1分鐘假希望出黎
得罪猁狗唔炒都唔得啦

唔係車路士幫手黑鳩卡城
白禮頓一早降班

得罪利物浦既下場

成個下半季贏3場

季後試過8場0失波

近9場冇贏過
唔係卡迪夫墊住佢死左啦

27-35輪0入波

佢最撚戇鳩係將洛卡特擺後備
佢個人技術夠班踢big6

買伊朗個荷甲神射手Jxxxxxxxxx返黎又唔出

鏝城都贏唔到
唔炒佢對唔住自己啦

全季0入球

有冇諗過成功護級係因為有其他隊自爆,唔係領隊功勞

哩啲跡象已經俾哂signal高層要做野
白禮頓高層算大膽，中下游炒教練實俾花生友屌到仆街

唔係入左足總杯4強 提早炒添啦

收唔到猁狗筆尾數，唔炒鳩你點順返條氣

班主猁狗黎

好撚心啦 咁都要拉到利狗到
白禮頓買人買得柒 戰積又鳩
咁未有合理理由炒人囉

咁都炒
狗會有得買降班隊伍的話,下季一定用佢做鐵膽

領隊果種教波方式重守輕攻根本係同會方出咁多錢買佢呢種攻擊型球員返黎背道而馳
一個神射手搞到0入球0助手
呢個領隊明顯要負上較大既責任

9場無波入
唔撚用洛卡特
洗錢多過紐卡素般茅果堆但排17
根本一定炒

又係咁中下游一炒人就話當自己係咩
唔撚講以為班人睇哂白禮頓每一場比賽覺得唔炒得

全世界：李城咁都炒Nigel alkins 下季降班膽

根本有睇就知教練有幾廢
護級成功之前9場無波入
洛卡特擺後備，買查查又唔重用
係護級成功踢風流波先至好返少少，但有撚用咩

外國嗰邊都係咁
無論係球評家定球迷
一見中下游炒教練就屌
無視所有近況/數據

買件垃圾番黎已經係死罪
千幾萬買番黎1球都冇
比肥賓用幾百萬買個後衛半季都有波入

笑死

哈特斯菲都唔會9場入唔到波啦
屌你老母咁都唔炒得？

有洛卡特 哥斯 查漢巴殊
都要搞到要靠格連梅利做救世主 完季先炒好比面啦

岀親都踼翼
中鋒永遠都係梅利

如果唔係車仔黑撚左卡迪夫城
邊個降班真係話唔埋

唔係車路士佢都要降班啦

仲要咁啱卡迪夫城重金下半季買沙拿空難死左

佢唔係踢開翼鋒架咩

得罪我地利記既下場

李城當年雲尼阿里8場入得1球
買啲咩穆沙施利文尼成堆水貨嗰陣炒佢
你哋唔係咁講㗎喎

當年唔理係球員反佢定點 為成績著想點都要含淚炒佢

因為白禮頓條友係真廢
雲爺爺係比人逼宮

睇返佢地對上一場贏波已經係3月9日
呢場入左2球之後，要去到4月28日先再有入球
淨係超過個半月入唔到一球呢個紀錄已經抵炒啦

利物浦既神秘力量範圍大到

Alireza尋日有出
不過都麻麻地
本身隊波都無咩踢法

計埋1:1果段
都38分鐘

唔好意思
果陣我都話炒雲爺爺係合理

佢唔識用就係垃圾
你睇下佢要班波點踢先啦 有睇過都白就知個教練幾閪
唔係講查查飛機射上天定乜野門前失機
根本比個教練搞到經常性無波上腳又起唔到腳咁濟 咁點撚踢呀
無睇喺度懶勁 根本成條攻擊線都唔係入得多波啦

但佢個陣式唔係for翼去發揮
洛卡同查查比佢玩撚死
唔睇果啲就淨係識笑佢地廢

下半季既表現係值得炒
同埋而家炒，新領隊有個暑假執
好過到時十月十一月果時輸到仆街先搵個新領隊黎教

屌你老母佢搞到洛卡特無正選真係仆街來
以佢實力可能踢完今季就轉會去李城愛華頓朗隊做正選

季中炒人就話唔畀時間人
完季炒人就話要求太高